{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003368",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "그랜드 모먼트"
    },
    "text": "グランドモーメントは荒嶺トンネルの前に位置し、京城大釜慶大駅と南川駅の間、南川駅から徒歩15分の距離に位置しております。 都心の中の自然を感じたい旅行者や各種セミナーイベントを開催する団体のための施設です。 公共施設の自家調理場は24時間営業で、位置はB4にあります。 コインランドリーは24時間営業で、位置は2階のエレベーターの隣にございます。 洗濯は1回に2,000ウォンで、乾燥も1回に2,000ウォンです。 ロッカーはB4に位置し、24時間営業しております。 自動販売機はB3にあり、24時間営業しております。 ATMも24時間営業しており、B4に位置しています。 グランドモーメントでは次のような利用案内事項があります。 まず、すべての客室は禁煙客室ですので、喫煙される場合は過料が科されることがあります。 また、大人の未同行未成年者はチェックインの際に両親の同意書を提出した後、宿泊が可能です。 しかし、青少年の男女同室での宿泊は不可能であり、摘発された場合、強制退室措置の理由になることがあります。 客室内に備えられた小物や器物を破損する場合、別途料金が発生します。 ペットの入室は許可されておらず、客室内でのパーティーやイベントの開催も禁止されています。 客室別の最大人数を超えた宿泊は不可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "グランドモーメントはどこに位置していますか？",
            "answer": "グランドモーメントは荒嶺トンネルの前に位置し、京城大釜慶大駅と南川駅の間、南川駅から徒歩15分の距離に位置しております。"
        },
        {
            "question": "自家調理場は何時まで営業していますか？",
            "answer": "自家調理場は24時間営業しております。"
        },
        {
            "question": "コインランドリーはどこにありますか？",
            "answer": "コインランドリーは2階のエレベーターの隣にあります。"
        },
        {
            "question": "洗濯や乾燥の料金はいくらですか？",
            "answer": "洗濯は1回に2,000ウォンで、乾燥も1回に2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ロッカーはどこにありますか？",
            "answer": "ロッカーはB4に位置しており、24時間営業しております。"
        },
        {
            "question": "自動販売機はどこにありますか？",
            "answer": "自動販売機はB3にあり、24時間営業しております。"
        },
        {
            "question": "ATMはどこにありますか？",
            "answer": "ATMはB4に位置しており、24時間営業しております。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙客室です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "はい、大人の未同行未成年者はチェックインの際に両親の同意書を提出した後、宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "いいえ、青少年の男女同室での宿泊は不可能であり、摘発された場合、強制退室措置の理由になることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内の備品を破損した場合、料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、客室内に備えられた小物や器物を破損する場合、別途料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの入室は許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "客室でのパーティーやイベントの開催はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内でのパーティーやイベントの開催は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室別の最大人数を超えた宿泊は不可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 408,
        "QA": 503
    }
}